林鄭長子林節思確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。

事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。難道Jeremy都受爸爸林兆波薰陶，養成對希臘文化的興趣？

林鄭上周宴請前競選辦成員，有幾十人出席，包括港區全國人大代表陳勇、全國政協委員陳清霞、東亞銀行副行政總裁李民斌、信和集團副主席黃永光、立法會前秘書長吳文華、西貢區議會主席吳仕福、金發局主席李律仁、見習騎師學校校長陳念慈、世聯顧問行政總裁麥黃小珍等，去年在禮賓府以主人家身份接待的「第一先生」林兆波，今次晚宴就不見其影，反倒兒子Jeremy是座上客，與前輩共聚晚宴。

據悉，Jeremy席間談及已經離開小米，今年9月將會前往德國修讀碩士課程，選擇的科目是希臘哲學，未知這個決定是否受家人影響呢？事關林兆波去年亦說過在學習希臘文，至於媽媽林鄭，據悉都有叮囑Jeremy要多讀書。

Jeremy9月才會到德國上課，據知之前會先到其他地方旅遊一下。

香港人：讀哲學 乞食咩

離開中國既藉口

唔番香港做特首辦助理？

希臘係西方文化重要基石
同你老母奶緊既共產黨完全唔撚同
雜種2月先開腔講完話強國唔會走西方道路
要讀哲學死撚返去大陸 讀馬克思 學列寧毛澤東啦陷家產
咪撚污染外國空氣

做乜唔返大灣區？

祟洋媚外，勾結外國勢力
要讀就返北大清華讀

作為一個愛國子女，
去外國住都好合理。

垃圾，都唔回祖國讀。

去德國做間碟

林太太的五十道陰影

都上左市梗係走啦

有習語錄唔讀,走去讀西方文化,槍斃啦

香港發大財

安全了可以正式立法逃犯引渡條例

點解唔去中國人民大學研讀毛澤東思想？？

祝遇恐襲身亡

質子返秦國?

個人質都唔存在, 咁係咪可以踢番小米出港股啦?